有冇人知呢條女叫咩名

ig:princejoyce

留名

悶唔撚悶？

其實點解露咁多都睇唔到個lin餅
已經露左成4分3個波出黎都睇唔見

淨係搵到fb叫Sofia Woo
ig要睇下有冇巴打搵到

搵唔到喎

無餅都唔定